過左probation，加人工?有冇人冇得加?

過左probation，加人工?有冇人冇得加?
你公司有幾閪呢?

無得加
做左2年，唔係為左搞屋企公屋啲野一早辭左

有啲公司一開始就俾足，過左唔會再加

見工冇比足。。。

咁你就唔好accept offer啦
一係就問清楚過probat會唔會加返
如果佢話睇表現又肯加返就ok
否則咪走lo